占土洛迪古斯︰我不可能在班拿貝慶祝

今季從皇家馬德里借到拜仁慕尼黑，占土洛迪古斯（James Rodriguez）於周二歐聯4強次回合重返班拿貝出戰。在賽前記者會上，占土表示：「很高興可以回到班拿貝，這裡曾是我的家，我的心情既美好又複雜。但我認為拜仁能在班拿貝反勝晉級是不可能的任務。」

拜仁首回合於主場以1:2落敗，今戰要淨勝兩球或以上才能夠晉級；被問若建功會否慶祝時，這名哥倫比亞國腳說：「我不可能慶祝，因為拜仁入球的機會比起世界未日還要低。」

記者問到為何上週入球後占土會在慶祝，占土說：「這與當日球賽無關，因為我當時記起一星期後愛回家將有iris lam的演出，不自覺就慶祝起來。」

記者問到誰是iris，占土興奮地表示：「她是來自香港的一個漂亮女生，香港星期一至五晚上8時播放的《愛回家．開心速遞》不時有她的演出，在星期三又有她的演出了。」

被問到拜仁作客班拿貝有何對策時，占土說︰「沒有，甚麼都沒有，不可能勝出的賽事，再努力都沒有作用，倒不如安心等待星期三iris的演出比較好。其實昨日由阿滕主演的那一集愛回家也有iris的演出，大家可以到mytvsuper重溫。」

占土離開前偷偷與記者們透露︰「其實4月27日的Think Big 天地也有iris，大家可以到mytvsuper重溫，她真的是個很可愛的女生。」

痴撚線

你呢D燈咪高質囉 都好過以前成個怨婦洗版咁柒

牙泥

佢鐘意呢個多D喎

又燈

左邊咩人

CLS

一日開50個po都係前無古人後無來者

好似牙fred

屌 笑撚咗

占士都有睇愛回家

外國人要用tvb anywhere，下次注意返

占士個陣好似係特登行埋去俾佢訪問

今次唔錯

9.5/10

上面james 有無化妝

化妝踢波